做過mos burger，你問我答

如題

廚?

唔該要個芥末蝦堡

未食過 點睇m記同mos burger既分別 價錢
性價比邊個好d

後來要入去 一開始新仔時期只做cs

想食垃圾去M記
MOS 用料新鮮 乾淨 好服務
返工自己都成日忍唔住買來食
貴但值
利申：非打手 手緊就會去食M記

邊個多人食 個人最鐘意食5號

Mos好食 係貴但我覺得抵
係唔夠飽姐 味道對得住個價

包係唔錯嘅，但d摩斯雞塊同雞脾就...

點解mos 會咁好食

摩斯漢堡and摩斯芝士漢堡
或者個期既新包

杯凍抹茶鮮奶先係極品！！！
加錢都抵屌

可惜太細份 啲包食2個先飽 最尾食左70幾蚊

點解朗豪果間執左

同意
我女仔都覺得唔夠飽
但係手頭鬆動時食mos食到飽個種滿足感真係

呢個唔知

唔包食？

員工都要比錢買黎食

幾錢個鐘
Mos burger 的確好食
最鐘意佢個厚切薯條 唔同老麥個啲垃圾薯條細細條咁

我應該識你

點解有d鋪頭薯條好似油浸咁淋哂，但有d鋪頭又脆卜卜咁

好q貴，吉野家打個邊爐70蚊仲抵食

試過同佢講話淋哂，真係即炸即換
不過M記都可能得

點解咁耐仲未有

其實佢d包有冇得叫走醬同走瓜

有無得偷食？

做過？ 後來冇做？ 係咪受唔住誘惑打貓俾人炒咗？

反映下真係太細份

緊係有 你鐘意走咩都得 見過有人走肉
btw Mos無瓜

咁啱份pj做緊MOS BURGER 唔該曬

個燒雞排包先正

依家仲有邊到有mos burger？ 以前黄埔成日食

有咩最好食?

唔包 員工價都要r經理先有

45

咁fun 全香港都係mos 啊ching

員工hea 炸左N耐都照出

根本就切到雞脾形既雞胸，鞋能到

先生你未比錢啊

有

整錯左可以自己食 其他就無啦

人工太低 唔想再出賣勞力

agger
但係反映係唔會有用

多數咩人食?

又貴又成日錯
次次幫人買就啱我自己食就錯
嬲到仆街

個粟米湯係咩牌子？

係日本同m 記差唔多咁貴

好似搬左去波鞋街

黑醋雞肉漢堡配薯條 1星期最少3餐 當下午茶食fit哂